人民日報: 國土有界，大愛無疆

直頭辣慶全球添

蕩漾著從中国武漢P4實驗室洩漏——之後經由支那低民智、素養及衛生常識嘅国民和支共特工散播至外地，配合中国本地及中国駐聯合国衛生組織嘅隱瞞——嘅人工重組合成之肺炎病毒

「解悶工廠」 點解還押抗爭者仲睇到連登？

只係比牆內蟻民睇啫

邊個牆外人會信的話，即刻斷定做弱智即可

呢啲topic已經分唔清係咪老納開post